我地好感激毓民為民主運動帶黎貢獻，但無可否認係時候真係收山～

無論，佢既政治論述真係為6789十後帶黎政治啓蒙，

但去到2019，由支持返國民黨到天天叫人總辭已經顯示毓民已經跟唔上時代步伐。

我地好感激毓民為我地帶黎政治啓蒙，亦為香港民主運動帶黎不少貢獻，但無可否認䦕始脱節同老。

為防止晚節不保，希望毓民從今日開始摺台，不要再指點江山，見好就收，否則只會成會年青人負累，成位極權幫兇。

毓民，多謝你